大家記唔記得：兄弟跑山，各自努力

停止內耗！！
集中討論返之後嘅行動
有人攪記者會，訮討會由佢地攪
自己做返自己能力做到嘅野
記得住
不割蓆、不譴責、不篤灰
We connected!!!

記得！
同我推到最和理非既阿爸阿媽出晒嚟

內閧了，正式宣布呢場運動玩完

你就玩撚完